尖沙咀放題/燒肉黃店推介

識食要食黃店是常識吧
想搵尖沙咀放題/燒肉黃店，有冇咩黃店推介？

美加議員講對華政策，
響task2 急要人
適逢人權日，世界上人權被打壓嘅國家或地區唔少，當然其中一個亮點係打壓緊香港同新疆嘅中國！

多國政要發推文關注中國打壓人權嘅情況，精選推文遍布task 1 & 2，大家快啲去回應啦！

記得落hashtag #humanrights #HumanRightsDay 呀～

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

同求

有間咩牛藏定乜柒 和牛放題 黃唔黃撚知咩

呢間

大喜屋啦

藍店黎

想搵尖沙咀